<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

    <resources>

    <string name="info_wallet">

    <![CDATA[
		<p>
			킹덤코인 버전 1.0
		</p>
]]>
</string>

    <string name="help_wallet">

    <![CDATA[
		<p>
			스크린 왼쪽 위에 있는 부분은 Meshcoins을 받기위해 필요한 당신이 선택한 Meshcoin 주소를 보여주고 있습니다.
			주소를 바꾸고 싶으면 클릭하십시오.
		</p>
		<p>
			오른쪽의 QR 코드에는 Meshcoin 주소가 포함되어 있으며 다른 당사자가 스캔하는 데 사용할 수 있습니다.
			QR코드를 확대하고 싶으면 클릭하십시오.
		</p>
		<p>
			화면의 가운데부분에서, 당신의 잔액이 보여지고 있습니다.
			당신 지갑의 가치 또한 선택된 지역 통화로써 보여지고 있습니다.
			모든 화폐단위를 보고 싶으시면 잔액(Balance)을 클릭하신 후 목록에서 클릭하세요.
		</p>
		<p>
			화면밑쪽은 당신의 거래 목록을 보여주고 있습니다. 처음에는 거래내역이 없으므로 비어있습니다. 미결제 거래는 확인이 될 때까지 회색으로 표시됩니다.
			주소북에 발신인이나 수신인를 추가하려면 추가를 클릭하십시오.
			필터를 목록에 적용하려면 왼쪽 또는 오른쪽으로 밀어 주세요.
		</p>
		<p>
			작업 표시 줄의 버튼클릭으로 코인을 보내거나 요청할 수 있습니다.
			옵션메뉴에서 더 많은 설정이 가능합니다.
        </p>
]]>
</string>

    <string name="help_request_coins">

    <![CDATA[
		<p>
			대화상자를 통하여, 다른 사람에게 코인을 요청할 수 있습니다.(Meshcoin Wallet을 설치한 사람에 한하여 요청가능)
		</p>
		<p>
			먼저 요청할 코인의 개수를 입력해 주세요.
		</p>
		<p>
			그 다음 생성된 QR코드를 다른 사람이 스캔하도록 합니다. 또는 작업 표시 줄의 공유 버튼을 사용하여 원격 사용자에게 요청을 보낼 수 있습니다.
			발신인은 킹덤코인 URL을 클릭해야합니다.
		</p>
		<p>
			어느 쪽이든, 발신인에게 코인을 보내기 위한 대화상자가 표시될 것입니다.
			동의하고 난 후로는 바로 보내기만 하면 됩니다.
		</p>
]]>
</string>


    <string name="help_send_coins">

    <![CDATA[
		<p>
			당신은 코인을 보내기 위한 과정을 시작했습니다. 메인화면이나 모바일 브라우저에서 킹덤코인 URL을 클릭하여 여기에 왔습니다.
		</p>
		<p>
			먼저, 지불 할 Meshcoin 주소를 입력하십시오.
			이 주소는 주소록의 저장된 항목에서 자동 완성됩니다.
			작업표시줄의 QR버튼을 눌러 킹덤코인 주소 또는 킹덤코인 요청으로 QR코드를 스캔 할 수도 있습니다.
		</p>
		<p>
			다음으로 현재 얼마의 킹덤코인을 사용할 수 있는지 확인할 수 있습니다.
			메인 화면에 잔액과의 차이는 승인이 완료될 때까지 사용할 수 없습니다.
		</p>
		<p>
			마지막으로, 지불 할 금액을 입력하십시오.
		</p>
		<p>
			오프라인 상태에서도 결제될  수 있습니다.
			킹덤코인 지갑을 재시작하면 전송됩니다.
			가능한 한 빨리 결제를 처리하려면 연결 상태가 양호해야합니다 (예 : WLAN).
		</p>
		<p>
			주의:
			전송은 취소할 수 없습니다!
			받을 전자지갑주소를 항상 확인 하십시오.
		</p>
]]>
</string>


    <string name="help_safety">

    <![CDATA[
        <p><b>중요! 안전주의사항 :</b></p>
        <p>
			킹덤코인은 지갑에 저장됩니다.
            <b>만일 지갑을 잃어버리면, 당신의 코인도 잃게 됩니다.</b>
        </p>
        <p>
            그 말인 즉,<b>지갑을 백업해야 한다는 의미입니다.</b>!
			타사 백업 앱이 아닌 앱 안의 백업 기능을 사용하십시오.
			백업을 안전하게 보관하고 암호를 기억하십시오.
        </p>
        <p>
            <b> 프로그램을 제거하기 전에</b>(또는 앱 데이터 지우기 / 기기 닦기), <b>귀하의 킹덤코인을 다른 지갑으로 옮기십시오.</b> 옮겨지지 못한 나머지 킹덤코인은 사라집니다.
        </p>
        <p>
            <b>지불은 취소되지 않습니다.</b>.
			만약 당신이 킹덤코인을 잘못된 지갑 주소로 보낼 경우, 다시 되받을 방법은 거의 없습니다.
        </p>
        <p>
            <b>모바일 기기를 안전하게 보관하세요!</b>
            장치를 끄지 마십시오.
            완전히 신뢰하는 앱만 설치하십시오.
            악성 앱이 지갑을 훔칠 수도 있습니다.
        </p>
        <p>
            위험을 최소화 하십시오!
            <b>적은양의 코인만 담아 사용하십시오.</b>(당일 사용할 코인)
        </p>
        <p><b>DISCLAIMER OF WARRANTY</b></p>
        <p>
			이 응용 프로그램의 개발자는 기능과 보안을 향상시키기 위해 최선의 노력을 다합니다. 즉, 킹덤코인(Bitcoin과 같은)은 공개적으로 공된 소프트웨어입니다.
		</p>
        <span style=\"font-family: monospace\">
			THE SOFTWARE IS PROVIDED \"AS IS\", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR
			IMPLIED, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY,
			FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO EVENT SHALL THE
			AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER
			LIABILITY, WHETHER IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM,
			OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER DEALINGS IN
			THE SOFTWARE.
		</span>
	]]>
</string>

</resources>